突發【市民旺角排長龍捐餐券】

為了幫助在反送中運動因長期在前線抗爭而陷生活困境的抗爭者，日前有義工在旺角東鐵站外天橋擺設街站，呼籲市民捐贈餐券，連日來反應熱烈，《立場新聞》今天下午約四時在現場所見，有逾百市民有秩序地排隊捐餐券。《立場新聞》稍後有更詳細報道。

立場有片，想喊
大家唔好放棄，
見有post話大家有疲態，
但是呢一刻起唔應該再有

地方青年需要資源 內有大量課金途徑

可以反影我地支持者不少的，感謝各界支持

前線要嘅唔係餐卷
不過咁都好既,都係一份心意

食飽啲，，漫漫長路

咁捐完餐卷都可以再送物資既

睇上去都唔係後生年紀好感動

香港人 ! 加油 !!!
兄弟爬山!各有各造 !
連儂場要繼續
支援前線活動繼續
只要我地團結起黎 政府先會驚!

排 iphone, 排演唱會, 排月餅... 黎賺錢就見得多
排隊捐錢真係未見過!!

超感動, 好想喊